{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048077",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 하운드 기장오시리아"
    },
    "text": "2023年9月に全体リニューアルを行ったハウンド機張オシリア店は総客室数は42室に増えました。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 駐車は宿の内部に案内があり、満車の場合は白いタクシーの隣の駐車場を利用できます。 大型バスも駐車できます。 サービス宿泊客は無料会議室を利用でき、フィットネスを利用する際には他の客室に迷惑をかけないよう注意してください。 1階には24時間カフェテリアコーヒーサービスと無料でご利用いただけるセルフランドリールームがあり、浄水器と電子レンジは1階のカフェテリアでご提供いたします。 レンタルフロントではヘアアイロンとコンタクトケースをレンタルし、追加の充電器もレンタルしてくれます。 朝食は1階のカフェテリアで無料でご利用いただけます。 全客室は禁煙客室であり、宿は新しく建てられた清潔な施設と親切なサービスで満足度が高いです。 周辺の騒音が少なく、清潔な寝具とおしゃれなインテリアで快適な宿泊を楽しむことができます。 位置は少し残念ですが、駐車場が便利で値段の割にコスパがいいのでおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "42室です。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店で提供されている言語サポートはありますか？",
            "answer": "はい、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "宿の内部に案内があり、満車の場合は白いタクシーの隣の駐車場を利用できます。大型バスも駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店のサービスとして何がありますか？",
            "answer": "サービス宿泊客は無料会議室を利用でき、フィットネスを利用する際には他の客室に迷惑をかけないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店の1階には何がありますか？",
            "answer": "1階には24時間カフェテリアコーヒーサービスと無料でご利用いただけるセルフランドリールームがあります。浄水器と電子レンジは1階のカフェテリアでご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店のレンタルフロントでは何をレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロンとコンタクトケースをレンタルし、追加の充電器もレンタルしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店の朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は1階のカフェテリアで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店の周辺は静かですか？",
            "answer": "はい、周辺の騒音が少なく、清潔な寝具とおしゃれなインテリアで快適な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ハウンド機張オシリア店は2019年9月に全体リニューアルを行い、総客室数は42室に増えました。宿は新しく建てられた清潔な施設と親切なサービスで満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "ハウンド機張オシリア店はどのような立地ですか？",
            "answer": "ハウンド機張オシリア店は位置は少し残念ですが、駐車場が便利で値段の割にコスパがいいのでおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 553
    }
}